大君伐 陳茂波唔甘心香港被華爾街日報DQ，急請公關公司改善形象， BNO移民唔俾攞強積金

大君伐
陳茂波唔甘心香港被華爾街日報DQ，急請公關公司改善形象，
BNO移民唔俾攞強積金|
大君伐(第2節)
21年03月12日

香港花生
220K subscribers

主持：Anthony、亞龍、昌昌

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: